如果呢條女今晚同你過夜，你會點玩?

如題

屌你老母

屌埋我老母...？

佢有咩唔好....？

點都屌左你老母先上路

你老母咪林奠囉

樓主 維護世界和平既任務就交俾你喇

到而家都仲未有人同我講點玩
對香港人好失望

樓主我屌你老母

不了，希望多啲人同我一齊承擔呢個責任

正評引伏

有冇得撤回

建議樓主去睇如果我是林鄭月娥老公果篇故

我會成晚打鳩佢

除哂佢衫綁起佢先之後吊起佢.....

咁呀 不如談談情說說未來 （香港）

SM

我會同佢傾計說服佢撤回草案同盡1早交帶好啲工作然後辭職

上水要求緊急支援
過嚟嘅時候自己小心
記住帶啲物資，保護好自己
光復上水